成立 "香港治安隊 (??)" 為解散警隊做前置功夫

如提, 成立一間社企或這有限公司, 有示威遊行搵晒佢地去做維持治安同秩序, 請人方面要要求好似以前皇家香港警察咁要查家底 & 現職警察優先, 但係必須要証明到佢自己無做過任何違反人權 & 暴力對待2014黃傘 & 今次運動既抗爭者.

點睇?

現職警冇一個值得信
都係果句
黑警三代比中共屌撚死

要解散黑警, 必須先cut佢地人手. 而且亦唔排除有好似星期日晚有個都叫做正常警察, ED係人才.

推